白種乞衣

斯拉夫人扮上等白人

有錢買AIRPOD無錢買食物..

whitetrash

白種乞兒至少有港女自動獻身 , 邊似得我地賤種華人

日頭r飯錢 夜晚落老蘭un 又有地方過夜

呢排多左好多
見過有條港女同自己條仔講
話個鬼佬好靚仔好可憐
叫條仔不如請佢食飯比埋錢佢租酒店
我真係覺得佢條仔仲慘撚過個鬼佬
辛辛苦苦搵錢返黎養埋你
仲要比你拎黎貼鬼佬

臭！

有無諗住組團打柒隻fucking white?

英國都好多白鬼乞食

集團式經營，同班白鬼賣相，手繩果d一伙。
日賺幾千
因為香港人覺得華人就真乞衣，鬼佬就真心追夢流浪遠方

東歐佬定英國本地人？

call 入境處